放低你最糟糕嘅感情經歷

我先
分左手差唔多一年
個ex仲係咁搵我屋企人 問我最近點
佢搵齊哂我啲屋企人咁濟
我真係覺得好煩
我爸 佢死都唔肯block佢
又話咩 佢煩到我咋嘛 又唔係煩到你
大佬呀 佢次次搵你 你同番我講都已經間接煩到我啦
又話咩多一個朋友好過多一個敵人
痴撚線
我姑姐仲叫我同佢做番朋友
真心戇撚鳩
大佬呀 我唔想咪唔做囉
又問我點解同佢分手
佢地係咪有病

同返人一齊啦

打親情牌咁慘

痴漢咁 聽到都覺得核突

而家好憎佢

最撚慘嘅係 我屋企人都唔幫我
姑姐明明咩都唔知 淨係覺得個男仔讀到書 所以好中意佢

你就好
我想拍拖都無
Ps 22a0狗

姑姐路線都行埋
約佢係山頂不見不散啦

糟糕！(´༎ຶ ͜ʖ ༎ຶ `)沒有感情經歷！

只能說 單身很好

羨慕

利申：36A0

咁睇嚟你老豆幾鍾意你EX

睇文字都覺得煩

緣份未到姐

一開始都好鍾意
因為佢讀書叻搵得多錢
但後尾我講番啲經歷比佢聽
佢都話不了
但點都唔肯wts block佢

一開始就呃我
屋企背景 經歷 日常生活
每日都講無數大話包裝
識左2個月拍拖1個月先發現佢乜都假
仲要佢講分手先

點解可以咁勁作到咁多野

故事分享下？

同左個渣男一齊
當初佢話過會認真對我
結果錫完我之後已經唔理我
即刻話佢好忙唔得閒陪我，諸多借口
簡單嚟講就係攞我初吻之後秒速唔要我
分手後透過朋友口中得知
佢原來a380 我只係一個完全冇記憶點既過客
佢仲試過叫女send裸照比佢
我既初吻初戀竟然比左呢條冚家鏟，shitttt